跪求做緊TA嘅巴絲打入一入黎

小弟呢排搵緊小學TA，想問下求職嘅時候係唔係淨係寄求職信+CV就可以？洗唔洗教學理念？感覺包埋好似自視過高，因為分分鐘連教都冇得教

好多人做ta都係為入班教讀pgde而畀人低薪請做打雜兩年

如果教都無得教即係你唔係為讀pt pgde
咁點解仲要去做奴隸
Ta人工低又多嘢做

我都係為咗pgde先做ta，但我唔知道申請ta洗唔洗教學理念

幾歲

22，啱啱grad

如果你已經準備八、九月開學咁就冇計喇

有總比冇好

9寫都好, 有信有誠意d
你慌學校真係認真睇咩
利申: 中學老師, 前TA